{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_066667",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "동송돈가스"
    },
    "text": "江原道特別自治道鉄原郡東送邑イピョン1に5 2階に位置した東送トンカツは、いつも新鮮で美味しい食べ物に伺います。運営時間は土曜日、金曜日、木曜日、水曜日、火曜日は11:00から21:00までで、ブレークタイムの午後2:00から5:00までは材料の準備時間です。日曜日は11:00から15:00まで運営して、月曜日はお休みです。メニューには東送トンカツが10,000ウォン、チーズトンカツが11,000ウォン、パートンカツが11,000ウォン、野菜チーズトンカツが12,000ウォン、明太子クリームうどんが11,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "東送トンカツの場所はどこですか？",
            "answer": "東送トンカツは、江原道特別自治道鉄原郡東送邑イピョン1に5 2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "東送トンカツの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "東送トンカツの営業時間は土曜日、金曜日、木曜日、水曜日、火曜日は11:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "東送トンカツのブレークタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "東送トンカツのブレークタイムは午後2:00から5:00までで、材料の準備時間です。"
        },
        {
            "question": "東送トンカツは日曜日は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "東送トンカツは日曜日は11:00から15:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "東送トンカツは月曜日は営業していますか？",
            "answer": "東送トンカツは月曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "東送トンカツのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "東送トンカツのメニューには東送トンカツ、チーズトンカツ、パートンカツ、野菜チーズトンカツ、明太子クリームうどんがあります。"
        },
        {
            "question": "東送トンカツの東送トンカツはいくらですか？",
            "answer": "東送トンカツの東送トンカツは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "東送トンカツのチーズトンカツはいくらですか？",
            "answer": "東送トンカツのチーズトンカツは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "東送トンカツのパートンカツはいくらですか？",
            "answer": "東送トンカツのパートンカツは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "東送トンカツの野菜チーズトンカツはいくらですか？",
            "answer": "東送トンカツの野菜チーズトンカツは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "東送トンカツの明太子クリームうどんはいくらですか？",
            "answer": "東送トンカツの明太子クリームうどんは11,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 193,
        "QA": 464
    }
}